【豆腐渣？】廣州南沙橋下陷4cm 路面裂開封閉搶修

內地媒體報道，廣東廣州南沙區上橫瀝大橋往大崗方向的橋面，周三（11日）上午突然下陷4厘米，橋面裂開，有一包煙的寬度，須全線封閉搶修。

事後，南沙區、市交委、交警、海事、市道路養護中心、廣東南沙港橋股份有限公司等有關部門到場視察，開展應急處理工作，包括採取雙向交通管制、應急檢測橋樑、在橋樑兩側安排專人駐守、保持24小時跟蹤監測等措施。

當局指，前往廣州、市橋方向的車輛，可繞行南沙港快線或鳳凰大道；前往下橫瀝、中山、珠海方向的車輛，可繞行京珠高速或鳳凰大道。

至於大橋恢復通行的具體時間仍有待確認。

自貿區 超英趕美

大灣區 超越地球

內地有內地做法，設計係咁，唔好因為一張相下判斷

唔成日維修工人邊有工開？冇工開點增加gdp?
大家說對不對

原有設計黎

香港都就快一樣啦

日常維修 不要過份炒作

施工圖係咁架屌你老母

大6天橋都漂移，人工島可想而知

支那

勿因一張相懷疑工程

係世界級工程

ok啦未死人

題外話
大陸好多嘢都用煙做單位

死咗都冇人會知，
有人知就百年一遇

下陷係隨機性